如果要你㨂五首最鍾意嘅麥浚龍，你會揀？

My Choices：
從此世界多了一分鐘
你前來·我過去
金剛圈
雷克雅未克
借火
（排名不分先後次序）

金剛圈
弱水三千
秋分
櫻吹雪
濛

弱水三千
濛
借火
酷兒
從此世界多一分鐘

沒有人都冇

念念不忘
雷克雅未克
劊子手的最後一夜
瑕疵
吃鯨魚的人

雷克雅未克
弱水三千
單魚座
睡前服
彳亍

如髮
人牆
從此世界多一分鐘
雌雄同體
生死疲勞

彳亍
你前來·我過去
雷克雅未克
勇悍·17
不了

Poor u
酷兒
借火
困獸 28
秋分

睡前服
單魚座
櫻吹雪
金剛圈
秋分

弱水三千
念念不忘
舌尖紋了瑪利亞
濛
沒有人

濛
有人
耿耿於懷
弱水三千
愛上殺手（真心鐘意）

沒有人
借火
困獸28

睡前服
借火
彳亍

金剛圈
弱水三千
無念
有人
沒有人

舌尖紋了瑪利亞
借火
吃鯨魚的人
Never Said Goodbye
如髪

秋分
人渣
天台晚餐
燈塔
單魚座

各有所好啫
純粹想睇吓各路巴打鍾意邊啲

秋分
借火
酷兒
金鋼圈
彳亍

借火
秋分
金剛圈
念念不忘
沒有人

弱水三千
金剛圈
借火
勇悍.17
超生培慾

true romance
弱水三千
借火
沒有人
耿耿於懷

金剛圈
睡前服
借火
另一邊
人牆

點解咁少彳亍 好正喎！

本人Top 10內
但top 5點都忍痛割啲愛～～

耿耿於懷
念念不忘
羅生門

借火
勇悍
無念
秋分
彳亍

舌尖紋了瑪利亞
從此世界多了一分鐘
無念
灰
念念不忘

咩叫最鐘意既麥浚龍

另一邊
孽
雷克雅未克
借火
金剛圈

濛
耿耿於懷
弱水三千
勇悍17
寫得太多

金剛圈
借火
瑕疵
吃鯨魚的人
秋分

雷克雅未克
另一邊
借火
Never said goodbye
無念

金剛圈
弱水三千
借火
吃鯨魚的人
雷克雅未克

第一一定係櫻吹雪
八陣圖與旅客
困獸28
成魔之路
林民龍

秋分
金剛圈
濛
弱水三千
借火

濛
結
勇悍·17
困獸·28
暴烈·34

借火
金剛圈
櫻吹雪
從此世界多了一秒鐘
勇悍·17

勇悍17
從此世界多了一分鐘
濛
櫻吹雪
借火

弱水三千
秋分
金剛圈
沒有人
念念不忘

死亡筆記

金剛圈
弱水三千
困獸28
超生培欲
Poor U

如果計埋佢有份創作既 會加埋 一個女人和浴室
有故事既歌真係好正

原地轉
彳亍
人牆
弱水三千
金剛圈

有人
沒有人
耿耿於懷
從桃花園竟踩到地雷震
寫得太多

困獸28

天台晚餐
灰
true romance
秋分
困獸28

金剛圈
超生培育
勇悍17
羅生門
酷兒

借火
彳亍
秋分
弱水三千
門

灰
勇悍． 17
假使不可一起安息
人渣
禽獸

彳亍
顛倒夢想
勇悍17
人渣
吃鯨魚的人

借火
弱水三千
金剛圈
濛
雌雄同體

留

金剛圈
酷兒
借火
念念不忘
睡前服

你前來我過去
單魚座
左面
酷兒
燈塔

我有時覺得

弱水
從此
沒有人
念念不忘
羅生門

如果Juno同Kay一齊開紅館/做舞台劇，仆到去睇
單人開演唱會不了

彳亍
孽
你前來·我過去
金剛圈
櫻吹雪

三步曲都好聽
一連埋聽好sad

金剛圈
酷兒
彳亍
你前來 我過去
雷克雅未克

借火
舌尖紋了瑪利亞
秋分
你前來我過去
初開

借火
彳亍
睡前服
你前來我過去
紙箱國

勇悍17
你前來我過去
弱水三千
鶴頂紅
念念不忘

屌仲有借火
但已經滿左top5

借火
濛
吃鯨魚的人
彳亍
勇悍17

濛
寫得太多
是誰後備
櫻花雪
耿耿於懷

奧瑪

點解冇人鐘意是誰後備嘅

金剛圈
彳亍
劊子手最後一夜
弱水三千
瑕疵

Fire
奧瑪
愛上殺手
大風吹
殺手奧瑪愛上大風吹 (Hard House Mix)

天台晚餐
金剛圈
借火
濛
沒有人

借火
弱水三千
酷兒
吃鯨魚的人
彳亍

雷克雅未克
吃鯨魚的人
弱水三千
濛
彳亍

舌尖紋了瑪利亞
灰
櫻吹雪
金剛圏
顛倒夢想

愛上殺手

舌尖紋了瑪利亞
我們的末日
燈塔
金剛圈
是誰後備

只有五首真係唔夠

借火
金剛圈
酷兒
如來像去
耿耿於懷